我來自未來 等我講下一陣會發生咩事

等到半夜大家又攰又驚時
就會攻入黎
唔會屠城 不過會拉一大堆

冇錯，就係一個咁無驚喜而又可悲嘅結局
這就是現實

負評上一頁
由得佢沉

拉

Pull

垃圾post
不推文
不負皮正皮

我來自過去 你老母曾經比我屌到叫救命
用100%精液中出左
最後無驚喜地生左你出黎